有無人會因爲同另一半移民而提早結婚？

啱啱畢業咁快諗結婚 傻逼

兩手fingfing無負擔
走啦

結論: 走 愈快愈好

拍左幾年？